世界十大笑話

大家遇過未？

哇，咩事搞成咁

想像到個場面有幾震撼

個日番大陸去飲，食食下突然間碎左

我諗重得制掛